勇武同和理非兩條路都冇錯

上星期勇武
今日和理非加持
政府屌無可屌
狗又累
大家只要互相幫助
唔好阻對方
就會有機會成功